[
    {
        "id": 114,
        "question": "Benzin, gaz yağı, mazot vb. sıvı yakıt",
        "letter": "A",
        "answer": "akaryakıt"
    },
    {
        "id": 1799,
        "question": "YÖRESEL AĞIZLARDA “KAZ VE ÖRDEK YAVRULARI” İÇİN KULLANILAN BİR SÖZCÜK",
        "letter": "B",
        "answer": "Badi"
    },
    {
        "id": 160,
        "question": "Üzerinde savaşın sürdüğü bölge",
        "letter": "C",
        "answer": "cephe, cephe bölgesi"
    },
    {
        "id": 546,
        "question": "\"Dörtte bir\" olan",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeyrek, çeyreği"
    },
    {
        "id": 548,
        "question": "Şeker hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Diyabet"
    },
    {
        "id": 213,
        "question": "Bir şeyin özünü oluşturan ana öge, temel, gerçek",
        "letter": "E",
        "answer": "esas"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 578,
        "question": "Dil bilgisi",
        "letter": "G",
        "answer": "Gramer"
    },
    {
        "id": 805,
        "question": "Atak tabiatlı küçük savaş gemisi",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücumbot, Hücumbotu"
    },
    {
        "id": 1197,
        "question": "Gerçeğine benzetilerek yapılmış olan süs eşyası",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmitasyon"
    },
    {
        "id": 66,
        "question": "Diğer adı perçem olan alna düşen kısa kesilmiş saç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kahkül, Kakül"
    },
    {
        "id": 1731,
        "question": "Şubat ve mart aylarında, çokça renkli çiçek açan, kokusuz, soğanlı, güzel bir bahçe bitkisi",
        "letter": "L",
        "answer": "Lale"
    },
    {
        "id": 815,
        "question": "Bir şeyi iflah olmaz, onmaz hale getirmek",
        "letter": "M",
        "answer": "Mahvetmek, Mahvetme"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 1002,
        "question": "Salepgillerden, çiçekleri sinek, örümcek gibi birtakım böcekleri andıran, yumrulu, otsu bir bitki",
        "letter": "O",
        "answer": "Ofris"
    },
    {
        "id": 1007,
        "question": "Hayvanları çayıra bağlamaya yarayan kalın ip, örük",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örk"
    },
    {
        "id": 933,
        "question": "Temizlik, Saflık",
        "letter": "P",
        "answer": "Paki"
    },
    {
        "id": 675,
        "question": "İstek, arz, ilgi, itibar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rağbet"
    },
    {
        "id": 1895,
        "question": "ÖZELLİKLE MANAV VE PAZARDA MÜŞTERİNİN TERCİHİNİ TEMEL ALAN SATIŞ YÖNTEMİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Seçmece"
    },
    {
        "id": 1686,
        "question": "Büyük kiliselerin içinde bir azizin adına ayrılmış küçük ibadet yeri",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şapel"
    },
    {
        "id": 1266,
        "question": "Rastgelme, rastlantı sonucu",
        "letter": "T",
        "answer": "Tesadüf, tesadüfi, tesadüf eseri, tesadüfen"
    },
    {
        "id": 1559,
        "question": "Mecazen; Her hangi bir işi yapmak istemeyen, tembel, miskin",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyuşuk"
    },
    {
        "id": 462,
        "question": "Tanınmış, şöhretli, meşhur",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünlü"
    },
    {
        "id": 476,
        "question": "Karşı çıkma, engelleme, reddetme",
        "letter": "V",
        "answer": "veto, veto etme, veto etmek"
    },
    {
        "id": 1581,
        "question": "Kitapların, dergilerin, gazetelerin yayınlanıp hazırlandığı yer",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yayınevi"
    },
    {
        "id": 1295,
        "question": "Ege bölgesinde oynanan meşhur halk dansı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zeybek, zeybek oyunu"
    }
]